林鄭同家人話唔希望今晚開花

佢想今晚靜靜地，請尊重特首意願，今晚散水
多謝合作

戇鳩仔

多謝合作

尊重特首

請散水，多謝合作

休息，屋企要人。

手足只係condom，議席最重要。

做condom冇所謂，尊重林鄭
多謝合作

曲線

建議驗腦

OK, 番去休息先

有哂佈置

有哂人手

等送頭啦

係
聽日就冇人手
散水，多謝合作

呃乜春正評,拉

拉

尊重特首，多謝合作

曲線講埋 連登好撚多蠢仔

林奠要黎尊重㗎咩?
我尊重佢 條八婆有撚尊重過市民?

請散水
多謝合作

啱呀 星期日都有人手 留番係屋企

你真係好撚煩

佢又冇錯 散水

等陣八點見

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ok， 尊重月餓bb， 念力抗爭。

推

尊重特首 留力2047

係 等多排就全部黑警自動死晒

快閃其他地方

係
多謝合作

返屋企最好
多謝合作

?

特首地位超然，聽話唔好搞咁多野啦

而家啲連登仔係咪真係咁豬咁都睇唔明呀?
等無狗佈置無增援嗰日先出嚟囉

係，禮拜六日冇狗
多謝合作

👌

係
白衫曱甴都話要還佢地安寧

唔夠人呀 同我入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

yes sir
屌你老母sir

集中營都無

今晚靜都有可能既，通常都係過咗12點先係戲玉

遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

今晚開花影響邊個呀

個TOPIC寫到咁樣班豬睇唔明啊

哦

屋企要人
拉

狗方都希望大家靜靜地哀悼 希望手足們早d返屋企

我呀媽個朋友個仔條女個老公識佢家人 話唔想大家今晚開花 唔洗沉冤得雪 佢地仲話最中意聽到大家唱既願光榮歸香港 好快就贏

要止暴制亂

曲

得毅進仔先會咁無腦
世界上唔係只得 留喺屋企 / 出去硬碰兩個選擇

香港咁多條街，我就唔信每條街都有狗

收到
換衫先

屋企抗爭

屌，收皮啦，喺度開膠post不如去twitter retweet la

條四眼仔真係要貼通街

今晚休息

咁唔出lu

unpleasant truth

sad but ture

建議等雙11頭七清明因為美國唔鐘意搞到人權法案過唔到家屬又唔鐘意

好撚蠢呀你

On9仔 屌你咁類比
唔理你係咪假膠

佢想唔想關我差事

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

Just Block 不推文

係咪得我一個明

敵人反對的。。。

家屬梗係唔會公開支持啦

關我撚事

職業級五毛號召今港開花

今晚全港開花！

呢條撚頭一直好落力分化同煽動，每日出幾個post，而家就咁掉句開花就一呼百應WTF
唔係話唔可以開花，但你出得去請諗清楚行動目標係點。唔好人地一句開花就成班人衝出去企

曲到圓都有真心膠

我知我仆街唔留意時事
想請教下第一張圖係咩事

咁都睇唔明既人反醒下啦